追加任務 策反警察 加強警犬宣傳 俾佢地有一個做人既機會

要佢地感受到隨時俾人拋棄既個種感覺

要佢地明白警察係為人民服務唔係為左極權政府

要佢地明白唔可以濫權

同意同埋會做既俾正皮
同意唔做同埋唔同意負皮

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

p牌仔比唔到評